強烈要求連巴keep住依兩個icon

真係好好用

同求

呢兩個都正

呢個留黎比波台用

撚 一流

狗撚到仆街
G持

要Keep就Keep埋呢個啦

求人就連巴
屌人就連狗連狗

呢個都好應棍

重好用過恥笑三寶用十次

簡簡單單兩個表情表達到

G持

恥笑三寶係高登野
再用嘅人就是二五狗

推一推

希望留返呢個，我鍾意呢個多好多

我都係

贊成

毒品POST專用

呢個好得得意

根本成套新年icon都正 多謝連巴

唔好下架呀